曾經on9的經歷

跟著就開posy

柯完屎唔記得抆屎直接著褲

開pussy

入咗嚟

我都試過

邊個敢話你on9